想輕生嗰班同我入一入嚟

尋晚大家都應該知發生咩事
雖然已經挽回唔到
但希望各位唔好仿效呢個做法
香港需要你地
你地咁做只會令我地失去多一個戰友
令更多同路人傷心
唔止你地 尋晚到而家只要見到呢件事我都係忍唔住流眼淚 真係好心痛

希望你地唔好咁做 唔好再話自己都想死 清醒啲！！！！！
留返條命同我地一齊保住自由嘅香港
一齊長命百歲身體健康睇住淋病閱哦同黑警仆街陷家產

鄺仔因為呢件事已經瀕臨崩潰
佢連日來為我地 為香港做咗咁多嘢
你地係咪想佢真係精神崩潰呀？
不受傷 不流血！！！！
抗爭到底！！！
今日維園見！！！

推

冇錯！！！

你班人唔准死要長命百歲身體健康

push

愛滋纏身